點解你可以咁唔care

嘈完鬧完 你串我激到我爆哂粗 然後轉個頭又唔理我扮冷淡
而家你要上堂 就留低句野走咗去 得我係度屌哂鬼咁
真係好辛苦 點解堂堂一個男人要做到成隻狗咁
但我又放唔低

你個名少個e就perfect池